求大家係民主法案通過前忍耐

知大家好難忍垃圾黑警藍絲
但依家我地真係真係好需要輿論支持 國際支持
求大家忍一陣 以武制暴係安全隱蔽情況下進行
在此請了🙏🏻🙇🏻‍♂️

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

其實我唔明個邏輯

乜唔係示威情況越激烈
正正代表冇嘢制裁到班狗官
所以更加需要通過人權法咩？

推

721 811 831 新屋嶺

對 唔差在幾日，唔好無咗之前嘅付出

點解你覺得會同法案通過有關係？你覺得美國會因為你爆幾塊玻璃而唔過法案？

Tui

唔好當外國盲啦

一出蒙面法已經成堆國家出聲明叫特區政府唔好火上加油

Anyway 大家冷靜 d 等人權法過左先我又唔反對既

自推十下

二

贏輿論

係

三

四

五

七

我愛大家 愛勇武 愛和理非

九

五毛太多，真理性前線又俾人捉晒

永遠唔原諒黑警

唔好太期待呢條 bill , 始終要靠香港人自己反抗